岩岩睇完icac個post有少少野想講

唔好再對人冷嘲熱諷，對於icac做唔到野大家都好嬲，係絕對理解!

雖然佢只有一個人，雖然可能佢做唔到野，但係佢好可能就係個頭! 之後就越黎越多人加入

大家唔好鬧走人啊!

例如: icac原來再係度?

試下講: 多謝你既支持! 但老實講市民唔係好感受到icac做到野. 有冇辦法建議可以令你地做到野，或者多啲icac既人支持啊?

大家謹記日本社運既教訓啊

就算有黑警加入都係，回頭是岸就係同路人! 大家要團結，同埋鼓吹回頭是岸既風氣啊

大家要製造到個氛圍比黑警倒戈先得，連icac都咁講野，如果我係黑警，我都揀為左糧繼續打市民

大家要團結啊，一個也不少，多一個就好多，團結唔係得個講。

可能你會覺得邊有人個玻璃心，但問心大家都知玻璃心既人根本唔係少數(包括我)。
一個都唔少啊，大家要創造良好氛圍啊

今日岩岩同fd食飯，佢話勇武係豬隊友，我十點同佢講到3點，一直強調討論唔係唔得，但係攻擊隊友就一定唔得，講左好耐。一翻屋企就見到宜個post，真係好唔開心，宜個風氣唔得啊，大家當我左膠可憐下我啦